公屋特別多痴佬傻佬

首先我唔係要話住公屋嘅人都係痴線/有問題
而係好客觀咁講公屋入面D唔正常人士個比例遠遠大過私樓/居屋
雖然我都明白100個住公屋嘅人90個都係正常人
但同時10個傻老有9個都係住公屋

呢D痴線佬同傻老好多都冇工作能力
而且冇家人冇朋友
一係就神神化化，同人相處唔到
申請到入公屋機會係好大
相反，呢D人儲到錢買樓嘅機會細過正常人好多
我留意到我住果區有4-5個一睇就知道係傻佬/傻婆嘅人
同區D人都認得佢地
以我所知全部都係住公屋
就算唔計呢班嚴重精神有問題嘅人
公屋普遍低質嘅人比例上都比較多
好似好多價值觀極有問題果D大陸人
厚面皮咬老綜廢青
狂噪呀伯，豬乸生咁多嘅新移民
問題家庭一大堆
當然都會有D傻仔死好命老豆留左間私樓比佢
但都係比例上問題.完全唔會夠公屋多

經濟上有能力真係唔好貪間屋大少少住
真係個人都低質D

預左公屋仔全面進埸 對號入座覺得我話緊佢

咬老綜/傷殘洗撚做
仲有政府幫手交屋租

完全同意

利:做緊房署外判，日日都見到傻嘅癡嘅

事實 有係有錢邊住得慣公屋

同意

連登仲多

做housing officer哦啲應該最清楚

隔離屋個鬧鐘朝朝6 點開到勁撚大聲， 響成半個鐘都唔撚熄
唔撚洗訓

因為連登好多都係公屋仔

依家好多人提昌公屋租又平又大又好住
好多話就算有錢都死咬住間屋唔會出去住
我就覺得D人諗法好膚淺
日夜對住果班低質人，心理上唔多唔少都會比佢地同化
如果有仔女更加唔好比佢係果D環境大
唔好諗住自己細果時都係公屋大唔覺有問題
以前公屋少好多奇怪人，至少唔會成街講普通話

公屋係置業第一步 但如果啲人話有公屋唔洗買樓真係得啖笑

樓主住邊頭？葵涌？

不如住公屋果D把打試下睇下你果層有冇呢堆人
我住果到可能一棟樓都冇5個

1. 長年面青青9fingfing白粉仔
2. 成日開歌開到勁大聲D痴線MK
3. 豬乸4-5個仔女，有時加多一兩個呀婆呀公同住
4. 30歲日日退休生活，咬老綜過世
5. MK紋身黑社會
6. 精神病/痴線佬
7. 狂噪呀伯下下話要斬人屌你全家
8. 爛賭爛飲呀叔

我條女住公屋，已經唔係成日去佢到
但去親都經常見到D痴線佬出現

唔係.唔爆

有個公屋痴線佬偷偷留下負評

負評你就黐線佬？
道德綁架

我係 6，但住私樓

其實度度都有㗎啦，係住公屋多啲咁解啫

公屋樓層入面明明走廊又闊，好多時有埋天井開揚過私樓好多，但成個氛圍都令人好唔自在

將來既我

有親d 吹奏公屋post 我都係咁講
係班傻閪連登仔成日話得公屋得天下
分分鐘其實住緊私樓覆緊你

硬件好過好多私樓
但成個環境就唔岩人住

我觀察，唔只多D
係講緊多幾多倍咁計

講真一個正正常常香港人
兩公婆冇錢買樓都租到D細單位住
有幾多正常香港人要住劏房籠屋

1. 長年面青青9fingfing白粉仔
2. 成日開歌開到勁大聲D痴線MK
3. 豬乸4-5個仔女，有時加多一兩個呀婆呀公同住
4. 30歲日日退休生活，咬老綜過世
5. MK紋身黑社會
6. 精神病/痴線佬
7. 狂噪呀伯下下話要斬人屌你全家
8. 爛賭爛飲呀叔

HI，座已入

樓主應該買左幾層私樓驚賣/租唔出

我條女果層已經有兩個呢D人

我都想

私人戶樓數少D
公屋戶樓多D你先有咁既感覺
公屋一棟樓等於私人樓3棟
利申:2樣都住過

好同意

利申: 公屋仔

我唔係同一層黎做結論，
而係好多時係大堂個感覺就好明顯
我住果到唔會係大堂見到D神神化化嘅人
公屋好多.仲要唔係同一個

有情緒病,不過私樓

咁你冇錢買樓租屋，政府畀你住嘅，有痴線佬有幾奇
成日無啦啦有人大叫，三更半夜鑽牆

所以冇能力就冇計
有能力都唔走就係ON9

成日係公屋停車場見到啲波子
附近無私樓

我對面屋有條傻佬，個世界得佢自己，成日自言自語，不停鬧人，又成日瀨尿，全身都好重尿味，好大範圍都會聞到，好撚辛苦呀！屌你老味！！
住耐啲公屋都真係人都癲！
等緊遲啲荃灣西入得伙就搬！

淨係管理質素都差啦，整部𨋢都搞好耐

之前我係公屋入LIFE
好多人，然後有個MK話我撞到人 (唔係佢)
我見人多已經好慢咁入去 所以我只係個袋店到另一個人
果個所謂比我撞到嘅人都冇出過一句聲
個MK發晒癲咁要我同果個人道歉
真係痴線，部LIFT一到左大堂.佢一野推我出LIFE
D人見到仲以為我同佢有過節...冇人理
個保安見到咁情況，唔係去報警都唔係保護我/叫個MK冷靜
而係話我唔係呢到住客叫我快D走
真係全部人都係痴線

仲要只係其中一件事
真係比狗住

識諗.
果D有能力走都唔走，
為左果少少錢住公屋果D
隨時比D癲老斬死咁就一世

住我隔離個個神婆成日自言自語 冇啦啦係到笑

痴鳩線

我對面就有對母子日日嘈架

呢D就係典型父母生仔又唔諗個仔
自己仲要諗住靠個仔黎退休
後生有錢唔買樓，都算
好心就唔好生，儲定舊錢退休
生左個仔出黎，又冇層樓比個仔
仲要個仔養返你轉頭
真係靠害

凌晨2-3點
總有D廢老係到鳩叫

我條村痴線佬多到連我都變埋痴線
除左多痴線佬之外 咸濕佬都多
睇住佢地望女人既眼神同視線
我係男人都毛管棟

細細個已經見證住班反黑同掃毒組黎我嗰層到爆門拉犯
利申：公屋

屌 好撚想走 兩年前屋企搬黎住公屋 間屋細撚到乜咁 200尺唔夠住幾個人 個所謂廳冇空間可言 所以我冇野做就撻上床算 好撚尻頹

呢個真，我有個FD住公屋，同區
佢條村次次有犯比人拉我都會TAG佢
明明我條村住戶多佢條村一倍
但我TAG左佢7-8次都我個居苑都未出一單

依家D公屋咁細嘅咩200尺住3個人?

我住果到舊式2人公屋黎 痴撚線 成間屋可以得廚房掛衫一塊窗 搞到長期開冷氣唔係就焗死
仲有個廳隔離就係房 夜晚嘈少少都比人屌

完全同意

住得公屋都唔會怕呢D說話
實際上公屋係多CLS人
而且住公屋唔係我決定，係老豆老母決定，唔關我事
同埋公屋多CLS人就本身就唔代表住公屋 = CSL

仲有超多蝻亞狗

好耐之前對面嗰座有戶人成日痾完屎啲廁紙就咁揼落樓
然後個外牆連埋樓下商場個天台都有屎

因為商場個天台封咗唔畀人入所以一路都冇人為意
直至我地嗰邊大廈有人見條友伸隻手出窗揼紙巾先知咩事
最後好似揾咗區議員去搞 唔知條友最後點

利申: 公屋撚

係啊 係我就為左啲鄰居質素好啲 住得細啲逼啲喇

尤其是啲舊區屋村

樓下附近有條友唔知做乜鳩日日不分日夜都會大叫
又會兇途人
有次經過見到真係癡線佬有樣睇

住得公屋既都好低劣

高登連登波台果班人都叫自己痴線佬

住個層九成九正常人
不過成日有個白粉醉酒佬喺走廊訓
有次夜晚九點出門 等LIFT見到佢搖搖晃晃咁過黎呢邊
所以行落下一層搭LIFT 廢事同癲佬一架LIFT
落到下一層走出條廊就見到LIFT門既時候
拎轉頭見到個白粉佬喺推開左防火門又係落到黎呢層
個刻真係心都離一離 好有鬼片FEEL

又有蝻又多新移民
不過屋村妹同私樓妹比有另一種風味

舊感覺上好D
多D呀伯.但多數係香港人
依家新果D全部都係講普通話
仲好多南亞狗

真係，成層20戶，得我同我老豆同另外兩個男人有返工，其他全部咬老綜社會垃圾，利申：買咗

公屋成日撚有人拋垃圾出街
成條走廊老人味 香煙味
日日都有d中文字都唔識多個入伙 或者加名入黎
成條邨講廣東話講得正既都唔多 聽到我成個傻閪咁
成橦野好似服務腥港人咁

不過香港人d態度都唔好得去邊
正正常常禮貌同佢地傾 都可以寸77
又勁多人成日係度拎工程著數
比個小小租金 當自己大爺 要求5星級服務
心諗你管理費都冇呀 你交租架炸

痴線佬果d唔算煩 最多關心下佢或者唔理佢就可以
最煩係思路正常但係心理唔平衡既仆街
日撚日同你投訴 又同你咬文嚼字玩條例

總之住公屋既 比d垃圾建築料同服務你就岩架啦
比靚料你 你班垃圾都唔識用 亦都唔配用

純發洩

屋企有件 集合咗2,4,6,7

所以我文中都提左D唔係痴線果D人
而係有價值觀問題D人
果D垃圾真係可以好自私仲要厚顏無恥
對比私樓，D人最多都係冷漠D.
但極少痴線老
全部人都係正常 (至少我果棟樓係)
D保安又好好多
只要唔行出居苑個感覺都仲係好安全好舒服

原黎你屋企有份CHOK高個RANGE

而個真
不過好彩我都係痴線佬
成日係屋企大叫
利申 圍村牛屎

好撚恐怖 啲老人家又吹奏話咩公屋有人情味
事實就係啲一屋屋吸毒嘅人運入嚟
樓下有幾條友成日都食煙飲酒 日日唔洗返工
真係社會害蟲嚟

有次有條友好似high撚大咗 走嚟問我部手機幾錢
真係好撚危險 女仔一個人好易出事 絲打真係要小心啲

TMS?

我有思覺失調，但住太古城 以前識好多有錢人有精神病

新公屋係好多痴線佬
因為有特殊問題 有社工醫生證明有殊殊需要會排得快啲
結果等左好撚耐排到入去住既正常人 一入去就會發現啲鄰居全部痴線

咁你應該唔知公屋個比例仲好多好

其實有錢人嘅圈子都好容易令到人有精神病，因為大家會爭名奪利，而且家長期望又高，周圍嘅人又好勁，全部都人生勝利組。公屋睇落去多啲麼線佬係因為啲人精神病發作時冇錢睇私家，政府排期要兩年，等有得睇醫生都已經痴咗線

私樓人係正常
但對眼生到頭頂
最鐘意睇人仆街，同對面屋個女玩都要投訴到我搬為止
唯一最好嘅人反而係住村，大家成村人互相照應，有時放緊狗地下有玻璃碎唔識嘅啊姨會提你小心d唔好行過去整親

公屋咩黎架？
未見過 SOR

私樓的確有好多D睇人唔起/鐘意咩都嘈一餐嘅人
但你知唔知依家D公屋都好多呢D又窮又惡嘅人

is

Diu😡😡
唔好follow小妺😣😣

🤡🤡差唔多個個post都見到你回覆
🧐你係咪24小時上連登?

係咪你呀🤔🤔
我每個post都見到你😢😢

依家新既私樓
都好多小朋友講蝗語

🤪🤪🤪
小妹唔想成日見到你個死毒男

我mean村係圍村丁屋果d
公屋果d算鳩數，隔離左右都係垃圾
不過都係廢老多，廢老欺善怕惡

小妹都唔想見到你個毒男🤮🤮🤢🤢
So dirty

其實冇人想既

我窮要住公屋
隔離個阿婆成日亂放D 野係門口過埋我條界
個阿叔又成日唔尻帶鎖匙係到拍門叫開門

對面間屋又唔知做乜尻成日有陣臭味
唔知係咪屍臭 之排爆左單有死貓

仲有間唔中一到7點就已經有2家阿婆開住門係走廊傾計

你問我點唔壓抑 正常都變痴線啦
我每一日都要忍住唔好去踢尻佢地對門叫佢靜D
屌尻佢好撚大陣味

唉

住公屋就係窮？

我朋友.....

離題

咁冇能力走就真係冇計
但好多人係走得到都唔走

樓上有個成日半夜三更剁肉餅
之前有個痴線佬成日係走廊痾屎痾尿
或者不自覺瀨完屎再周圍走再搭lift
好彩後來被人送入青山

再之前住對面嗰家個阿伯成日同佢兩個仔女嘈架，嘈到開大片
搞到警都報咗幾次

又玩分化

邊到分化? 句句事實.
上面大把巴打講左自己經驗出黎

老牌屋邨特別多
啲撚樣有手有腳但係拎綜援過日
日日吽係屋企唔癡線就有假

我個層
1個欠人錢比人追數拍門淋紅油, 條友本身成日喊成日發顛, 應該精神有啲問題
1個單位3～4隻細蝗日撚日嘈
1個單位關係差嘅父女(中學生) 周不時嘈到成個走廊都聽到

痴線.公屋真係好多追數果D
D保安又鳩做，3唔識7唔問都算，開埋門比人入見唔少

係 我就係其中一個

大堂貼紙追數
後樓有咸書，有廁紙
有食完嘅垃圾，煙頭
有日日冇工返嘅男人，九九下又一日（女人好少冇工返，少d9hea人）
d 人個個冇富貴相，五十歲以上西裝友都少
早出晚歸一係返好早做飲食業，醫院，一係放好夜晚十一二，又係做飲食，百貨公司
老一輩男人多數做體力勞動工，地盤，跟車，司機，廚房，街市、

依家搬走左，好靜
舊居好嘈，大量鐵閘聲，電視聲，個井乜聲都有，係播港姐果日最齊心，全場睇

巴打有返咁上下經歷

我朋友...
我朋友個朋友...
我識有人...

只可以講呢班人目光好短淺 識人唔多 係啊公屋係有富户 但一定唔夠私樓多囉

慶幸自己果層正正常常
唯一係樓下有條死煙剷

下 我反而遇到唔係喎
我住私樓d鄰居都幾有禮貌
見到會大家點頭打招呼
隔離係兩個老人家兩公婆住 但完全冇廢老feel
唔嘈 又nice
對面係年輕夫婦 朝早出門見到會講早晨
我岩岩先搬入去 唔識佢地 都會咁

btw 題外話
公屋有富戶
私樓仲多富戶啦

做邨日日見到盲目
有次見到有個膠袋無啦啦收係走廊天花D線糟位
拎落黎睇幾把老牛

我住個度同層有個傻佬成日響自己門口行黎行去，成層嘅人都知佢係傻佬，一年四季著到好似打相扑，攞住條繩圍住自己條腰，淨係掛塊布遮住自己條賓州，屎忽都唔遮。有幾次行過都好唔小心敢見到佢露蟹。
佢最中意借門口個啲水喉掛幾個5毫子嘅膠袋。行親佢門口都總有幾個，然而每逢有同層嘅人行佢門口都會大大力關門。
住左10幾年，每逢見到佢又或者有fd黎都會大大聲話「又係個傻閪掛住條爛布 」

一講公屋，連登仔特別興奮

居屋咪差唔多

香港得三個地方安置精神病人
1. 青山
2. 公屋
3. 公路

近年公路有人數上升傾向, 你睇新聞睇下d 巴士佬炒車炒得幾過癮
一次死十個八個

Yes

肯定少左啲 綜緩廢人 同 白卡佬先

最近買左個租置單位
但隔離個個人噪音轟炸左我成晚
call警察佢唔應門警察話無野做到
我可以點做

咁電話亭呢？警察唔會懷疑佢有大單野？

居屋少好多..

佢地係公屋見到一個有錢佬，
聽到人地話公屋仔窮果時就會出黎話有有錢人
然後無視自己所見有幾百戶真係窮人

In左未

你意思係用電話亭打？

吸毒 黑社會就冇 其他中撚哂